原來家庭月入十萬以上只係得6%

隔離post見到

係唔係咁?

原來我屋企窮過起碼68.7%家庭

家庭月入二萬五係私樓人

點會唔會呀，嗰6.4%全部都係連登仔嚟

租客

到底醒未，講左講右好多次
呢個只計打工
但香港唔係靠呢樣搵錢
大把散工又無計落去
做地盤都三萬一個月啦

其實收入中位數係咪淨計人工唔計其他收入

既然出邊咁多工咁好搵 又可以現金 分分鐘仲可以排公屋
咁點解政府工咁多人想考

冇咩問題
普通私樓家庭月入中位數大約30000多d
咁總會有人25000

老實講大把有樓既兩公婆月入加埋都只係高過一個FRESH GRAD少少
甚至聽過兩公婆都做野但月入加埋只係2皮住九龍私樓(都唔係少見)
以前求其都買到私樓啦，點似依家咁兩公婆加埋5皮都買唔到

岩岩過貧窮線又買唔起樓既
冇公屋又一直租樓真係好陰公
好多人諗住結完婚兩口子一齊儲錢
點知連舊區樓價都升到萬幾蚊尺
租住樓儲錢又好難
年尾仲要交稅

你知道係靠咩錢搵未
靠投資呀
公屋大把人係做地盤之後零收入上樓
至於政府工，唔好上咁多連登，根本無eo，狗也不屌